不得不認同熱狗真係勁左好多

邊個估到要踢6場作客既熱係皇多一組既時候 第5場已經提早首名

門口狗

禾狗2:0.jpg

多蒙特含撚啦 咁廢

多都好講
不如講埋阿普爾?

可惜都係拎唔到英超

爺爺勝熱狗

熱狗同皇馬打和
爺爺屌打熱狗

爺爺屌打皇馬

係人都知啦

以前熱狗一窮二白，又有邊個會估到連皇家貴族球隊都要輸比佢

熱狗幾時有窮過呀師兄

雲加>>>熱狗

聯賽好廢
強隊輸哂車，曼，阿，淨係贏到猁
主場打中下遊隊又老鼠拉龜

計對戰 下場然埋首名了

拍埋去鏝獌轟咪窮囉

yes, 黃洋達好波

熱狗話今年倒番轉棄英保歐

屌啦 有邊隊贏到曼城

疤鈀鏝3隊是但兩隊碰頭都好睇

咪又係無杯

鈀巴對決會有巴黎復仇記睇

曼聯

三隊都首名，等8強啦

點估到多蒙特連尼科西亞都贏唔到 皇今年又跌watt
btw今年英超點同鏝爭？前四又穩 未出力打歐聯
上年hea打

鏝城唔係100%穩陣
得廿個人用，一有傷兵就會失分
熱刺如果好似上年專心爭英超係有得鬥